一人N個理解唔到既生活習慣

訓係床到睇報紙 , 真係污糟到仆街
9點10點先食晚飯, 長此落去對腸胃唔好

出完街唔沖涼唔換衫就訓落限床到...

上連登

我朋友住村屋
去食個牛丸麵都要渣車去食完就渣車回家訓
係我理解唔到佢

同樣佢問我做乜唔買架車渣返工
我話我搭車廿分鐘到 $6.8
渣車過隧道未計油錢都已經要$8

返工

入咗屋先除鞋

喺出面咩都踩過，隨時入過廁所踩埋尿，點解仲可以踩返屋企

有自己車真係返唔到轉頭。

理解到,因為要生存

講真, 自己煮啦,又好食又便, 香港最煩就係搵位泊車

岩, 我有潔癖,有啲人真係可以著住鞋行哂成間屋先除, 而家疫情, 或者落完雨..唉, 仲帶啲人係屋企唔著拖鞋,又係唔明

之前睇個post 有巴打屋企人用馬桶水抹地, 我先知一樣米真係養百樣人

點解用完嘅野唔識放返原位

所以我理解唔到佢
佢理解我唔到囉

有時佢揾我食飯
我話食$40個飯得唔得
佢話佢泊車都泊左幾十蚊
唔通食個$40飯平過泊車咩

太強

我以前做學校IT
個lab tech 日日拎幾支大吉汽水樽
返工拎水返屋用

咁慳錢...

推下先!!!!

煲劇

沖廁唔冚蓋
點解死都唔冚

疫情期間, 都多左人做

啲肉因為怕洗走啲肉味而唔沖舊肉直接煮黎食

見過幾個人揭書頁嗰陣要奶一下隻手指先⋯⋯
有冇人明